{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 솔내음한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直接焼くことは許されません。 個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供されます。 全客室は韓屋客室です。 韓屋洞にはカラオケ機器があります。 バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。 駐車も可能で、ペンションのすぐ前には涼しい渓谷があり、夏場に水遊びを楽しめます。 周辺には陵岩温泉、中央塔、九龍貯水池、松林浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間に厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を調理できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直接焼くことは許されません。個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供されます。全客室は韓屋客室です。"
        },
        {
            "question": "施設内の娯楽施設には何がありますか？",
            "answer": "韓屋洞にはカラオケ機器があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションのすぐ前には涼しい渓谷があり、夏場に水遊びを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には陵岩温泉、中央塔、九龍貯水池、松林浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 754
    }
}